21/7去發夢既人同我入嚟

幫你解夢

見出面劉細良分析既post唔算多

想發夢既，我跪求你睇完條片先，睇清個環境再冷靜判斷對策。

順便推上去唔該。

懶人包：

市民仲支持大家，因為我地係被動、受壓迫既一邊，新城市係狗主動衝擊義士，所以還擊見血都冇民意反彈。

唔好主動去打狗，自衛就夠。

唔好讓仇恨領導你。

依加係鬥犯得少錯既戰役，林鄭係垂死掙扎。

記住！不爭朝夕！不分化！不割蓆！

民意在此
721金鐘見
五大訴求
不撤不散
stay strong
be water, my friend

不需主動
防守反擊

再推一推

勇武睇時機，依句真係好中